有冇巴打同我一樣見到大陸成日講堅定支持，堅決反對好嘔心

堅你老母！

失敗主義不是無為的理由

希望經過今次大家學識抱打不平，友善照舊，有錯就要講！

分化輿論要由我地親手阻止

戰場唔止熱門仲有係最新

係！！對外就要屌！

不過唔好屌自己人

共產中文

決你老母